[ 祝眾巴打 曼事勝意 身體健康🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[280]

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

頭香

深夜留

睇嚟曼區手足都是weak

新po留名

熱門個Po正到仆街
又密碼又對罵

有冇拎

偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩

嗨 訓了

weak

冇人

新年流流又叫春

J仔琴晚入罰球

D清新年繼續叫春

曼狗

不如新一年主動出去識下人

唔係咁易

不如聽我講重好啦

祝清身體健康

又要一日走x場拜年，忙過登台

餅餅上唔上黎派利是

又要返工

ha

返長工唔l易

返工好過拜年啦，有錢賺

屌奶媽新年流流比人停廁所水 要臭住過年了

出街痾

唉 又要俾客西

quit la

轉行做保安算了

過埋年搵了

比親戚西仲要無錢收，你話點睇

你公安黎wo

酒店有無得收利是?

又係問有女朋友未呀幾錢一個月嗰d

你做客咁大方？

我地公安好廉潔 唔收得利是

你幾錢一個月呀，我個仔搵xxxxxx萬，又買樓，又比上司睇好，就結婚 又請我去邊到邊到旅行

你咁屎架，搵到個少少，廢柴

坐半日，糕都唔煎舊比我食
最後派10蚊利是比我

好彩暫時冇咁仆街嘅親戚

我仲收到好多10蚊利是

返工逗班經理利是先

同各位最巴拜個靚年

下星期返一日逗利是
之後就深潛

反福反得咁明顯

好彩冇乜親戚
年年都留係屋企有機就打有波就睇

文西狗嚟

公司夾埋200都未必有

D 清做wt

辣殺工

全職叫春

集團式叫春

D清係一個集團黎 日日都唔同人用緊個ac黎叫春

我今日走4場拜年加埋都未必有呀

新年好悶 明晚先有閪波睇

終於唔洗聽英超曼聯又輸一場

因為係足總盃曼聯又輸

今季我曼最後一場FA cup

恭喜發財 曼聯進攻有進步

曼市間唐餐？

清新今季最後一場

上面咩環境

冇上
留係香港睇D清集團叫春

羊年

幾多年前

羊屌打天使最勁果年

有d難do....

普巴去賤種？係既過我祝佢仆街死

黑仔麥奶都走埋

得啦得啦

黑仔不了

新年願望
希望今年18歲可以破處

人體鍊成召喚呀希

料清幫到你

call g is ok

叫春集團

你係疤狗係人都知啦

大家巴打新年好

過埋FA cup 班大帝應該又懶閒閒咁 自我感覺良好

fa cup 都懶懶閒啦，又唔係未試過

咪又係閪波

聽講普巴不滿摩佬，幾時組織朋友隊兵變

寫好劇本未？唔精彩過上次轟捉鬼就咪搞

我曼幾耐冇試過更衣堂內訌

耶子果期我覺得已經玩政治

唔會再有一個費sir
唔聽話就賣你

椰子果陣教中游班 班球員都應該唔服
V92果陣夠霸氣 不過成續同踢法都唔得
到摩佬個情況又同v92類似

睇下肯唔肯變

普巴朋友隊有啲弱 lkk lin

迪比喺法甲原來已經入左12球加8個助攻

摩佬肯改就唔會隊隊教得幾季喇

以前唔肯唔等於而家唔肯既
條友一向唔用青訓
都無諗過佢會出mctom都唔出hehe啦

我又覺得佢為證明而證明wo

費sir 係打順左個form先出青訓, 或者聯賽杯先出, 或者贏梗2-0以上換出

但魔狗就無任何原因咁出
明明出hehe更出, 都死出mctom

更好*

以前費sir都會變 希望摩佬都會
唔變真係揾另一個好過

其實費sir變都真係去到窮途末路先變 俾妓俾轟食住俾人鬧到要退休先變
同埋人老左心態唔同哂先變
摩佬係就係收儉左但到而家都仲special one緊
用青訓係高層強硬要佢用 同今季聯賽玩撚完左 你估佢想用咩
仲有英撚曼聯都捧緊福仔佢夠膽唔用咩

福係要雪下先醒
不過我都係覺得問題都係死攬lkk
睇下買唔買多個
伊巴踢埋今季都去la

仲有馬仔、福仔、拜利、伊巴

基本上前線大部分都係

Mourinho Slams Pogba 'Lies': Man Utd boss torches reporters after L'Equipe say Pogba regrets joining his team

Mola mola無人反啦

一億回購準備好未

小七你？

300 games for David De Gea at United.

Since Premier League debut in 2011:

- 90 clean sheets, more than any other GK.
- 620 saves, more than any other GK.
- 74% save ratio, better than any other GK.
- 95 mins per goal conceded, better than any other GK.

前面有細緊同伊膠都有咁嘅數據

有垃圾後防先刷到數據

弱隊出鋼門

半夜留名

無哂人

等睇戲

睇咩戲

t仔

太高清,睇唔到寫咩

今晚踢？

Fa cup

明

除非身體質素勁到好似kante/ makelele咁，否則摩佬都係會揀d高+有技術既人踢中場。普巴，馬迪，同依家傳得好勁既沙域都係高大有技術。

馬迪爆炸普巴麥湯, 條中場全部都19x

摩狗成個足球哲學仲停留幾年前
以為仲係英超仲係屈身體質素
而家細細粒靈活有腦先有用

快d躝

黃子華

明明hehe 上年mvp 仲勁過普巴
今年係差左d (成隊都差啦包括普巴馬迪),
但未至於under mctom 掛

今年u23廢到
又俾人粉炒

清晨留名

Tottenham may consider offers for Toby Alderweireld in the summer, according to reports.

Paper talk: bbc.in/1QqNGBp

狗衝啦

Striker Romelu Lukaku, 24, plans to return to Belgium to his boyhood club Anderlecht when he finally leaves Manchester United. (HLN, via Manchester Evening News)

24歲就已經諗定番老家

遁逃路線

Evans

靜到

感動既係
聽晚十點就要返去同牙SIR拜年!!!

lkk 條垃圾早走早著啦

講得好

agger

算啦，u23只係一隊後備兵源
基本上可以話係上唔到位既青訓

專注U18仲好，起馬仲有空間發展

LKK+錢仲有冇可能換返朗隊

唔怪得卡古打得咁差 佢係愛記87球
有多過8成波係2邊overlap 再禁個地波貼龍遠柱 再tapin
條片13:47 係最代表性
但曼無2邊出波
愛記主場較細會易出到呢d波 奧脫福就大好多

基沙文發脾氣屌馬體會球迷

條友咁大個人都咁戇鳩

都係果句，佢唔係豪門料

如果係港超 應該係一拎波幾個人叫佢: 傳啦屌你 HOLD撚夠未呀 傳呀 傳佢老母呀

唔想佢黎，唔想又多件hiphop性格型嘅球員
去巴皇PSG啦

Mourinho says Tahith Chong has been training with the United-first-team and a youngster could be named on the bench at Huddersfield. #mufc

daddy係廢左但係肯俾下新仔機會既都叫唔錯既

Scott McTominay on other youngsters:

“I feel that Angel [Gomes] and Chongy [Tahith Chong] have really great potential and hopefully one day they will be in the first team, training with us regularly and getting as much game time as they possibly can.“ #MUFC

Mourinho on Pogba:

“So, be objective and say what we all know: in the last couple of matches he didn’t play well. Period. End of story. Now, it’s my problem and Paul’s problem to deal with it and try to improve his performance level.” #MUFC

莊

加三億

希望今晚有天使同莊仔睇

琴日先踢完u23炸喎...

過年成55蚊一個三餸麵

撳住搶

rich

伊雲斯係咪 on9

好彩冇回家

佢出黎道歉咋喎
有話係佢偷咩
幾個老將咁on9

BBC

West Brom players Gareth Barry, Jonny Evans, Jake Livermore and Boaz Myhill have apologised after a taxi was stolen from outside a fast-food restaurant in Barcelona on Thursday.

The quartet were interviewed but not arrested by police after the incident, which happened in the early hours of the morning and is being investigated by the Premier League club.

"We felt it important we identify ourselves out of respect for team-mates who otherwise could be implicated by association," they said in a statement.

佢個9A係咪買番黎

今日有拜利睇就好

美斯呢？

賠D錢應該搞掂, 不過真係好撚戇鳩囉

隊長+兩個副隊長 就降班都唔駛咁搞掛

點解無題blind復出未

美欺個勢勁，所以感覺上會高啲

家下排最尾都玩到咁on9 已經諗定降班轉會hea踢？

就賣

今晚曼聯邊間播

伊巴幾時出得呢 冇幾多場可以睇

好似viu

華DEE會唔會岩用過LKK

今晚fa cup viutv會播

終於唔洗睇垃圾樂視

有得聽麥湯美禮

新年食多士

Jose Mourinho says @ManUtd need to sign a new midfielder in the summer in order to fill the void that will be left by the retiring @carras16: skysports.tv/bYo74u

Savic 啦屌 要佢頂爆炸呀

暑假炒左佢了

free?

1點 =.=

Off topic 一問，有冇巴打儲開Nike 年代嘅player issue training ?

不了，諗起條仆街反勝曼個場陰鳩拉菲爾，個格又衰又茅 加上摩狗正前ge話中意用大隻高佬

算唔閪喇，唔係3，4點

Paul Pogba will miss today's @EmiratesFACup tie at Huddersfield due to illness. U23s midfielder Ethan Hamilton has taken his place in the squad. #MUFC

普巴是日心情唔靚 唔踢啦

胎仔介紹下

摩佬又話佢會正選

下啱啱摩狗先話佢會正選 -.- 咁擺明落佢面je

終於兵變

摩二

賣佢吧

摩佬

簽山9番黎打左邊

反了反了

撐普巴兵變既

反普巴

無啦啦又病 妹同摩無野都無人信

下年摩佬應該會賣盲 達米安 史摩寧
夏季應該要學鄰居咁大執過條後防

記不起 甚麼驅使我喜歡你
看在眼裡 看你熟睡多麼美
圍著這裡 柔和天氣
我願隨風 無聲遠飛

季尾就比人逼宮仲下年

Chris Smalling picks his best ever Premier League Manchester United XI.

When Juan Mata saw Smalling's selection of himself he said: "But this is a joke? It has to be a joke. Chris put himself? I'm going to take it off."

Mata

Smalling is a joke

唔夠班
琴晚打車仔廢到仆街

兵變前奏曲

咁快就兵變
今年會唔會又出前四

今晚輸比哈多士

普巴好快會係ig生生猛猛跳舞

覺得自己同李奧維迪同Lv？

真係唔撚知醜

聽日初三，各位兄弟今晚睇完波飲定涼茶先

咁多人未睇過

唔好話歷史最佳 連依家呢個陣容佢都唔應該入選到

中前場真係r爆頭 太多勁人唔知點排

朗隊
其他是撚但比下面

過左12點就初三
幫曼開年

諗起聽日豬波又可以狗咬狗

初三赤口 互屌老母

做乜咁開心

Gutted I won’t be at Huddersfield but I need to get better. Come on United 👊🏾 @ManUtd
妹妹呢句野似被病

I m ready

乜你地唔係成日講佢個腦有毛病咩

今晚應該出carrick?

兵變近了 daddy應該悔改

金拱門轉左扭扭薯條唔比茄汁是咪正常
次次都冇

其實除左摩佬無啦啦實牙實齒講呀妹有份
盃賽比主力抖下好正常啵

講左出u21

馬仔
山狗 lin
mctom 卡膠 hehe
梳 rojo 宗師 白lin
清新

今晚睇到呢個陣 我就心足了

早D訓

修仔D組織

退而求其次 見不到lkk 細緊我都心足了

一樣早d訓

lkk 實有得出
垃圾細緊摩佬應該會歐聯先出

扑鳩暈自己好過啦

歐聯出想輸幾多球

Scholes 大帝同c7一定入

我屌 細緊仲衰鳩過白lin

咁打個j 就訓了

傑長老都尾機...

我覺得點排都好 陣容一定要係442

朗當球波我諗起雲佩斯

433

LKK+屎波=西波

見個陣就好想睇到豬波

又唔比馬迪抖
又唔試下陣

試咩柒啊，摩佬覺得左山最而陣

又馬迪lkk

屎波馬迪lkk 摩佬

痴撚線

我屌你老母又出屎波寧

mctom打攻中 ?

普巴sub都冇

出普巴又唔打433
唔出先黎打433

應該係冇攻中
靠前面3個自己搞掂去

應該都係4231黎 美禮攻中

半夜西波

如果係真的話都冇咩好講

鐵人都死啦

前面3個自己去，點解唔出馬仔

唔得踢到得為止, 一係踢到死為止

你當佢留力歐聯囉

中撚哂

又有得睇屎摩寧派膠輸波

Daddy想我地早d訓

歐聯 左山右馬

係既話daddy真係

事實係咪証明左摩狗心目中 屎波>鍾斯

馬迪卡神mctom條中場線終於變翻白色

留力歐聯姐，應該係，除非唔係

Daddy話要你地深夜睇屎波柒多次牙

B仔終於傷完

留力歐聯咁又出馬迪 Lkk

再咁出馬迪佢塊面就真係變白色

不要問, 只要信

唔係 係因為鍾斯易傷 要保護佢
如果大比賽 2選一 一定係鍾斯先

乜撚野陣黎
433?

呢場將會證明白>黑

掂啦，諗定聽日赤口咬邊好過

點解唔試下馬仔前鋒

依家都已經赤口啦

試咩尻，留力歐聯左山右馬啊

迷摩vs反摩

今時今日仲有人迷摩

又卡膠

人地話右馬會成材架，普巴就係因為態度問題

絕對唔係摩佬問題

Rojo, Jones and Bailly as back 3 nailed on for Wednesday against Sevilla

拜利復出 希望唔駛見咁多屎波

why no pogba?

hehe傷到幾時

Matic又出
俾人休息下得唔得
痴撚線

屌你出馬迪 呢3個中場見到都覺得慢

同daddy不和 準備走人

雪鳩pogba 搞到出多左卡神

睇下邊個走先

卡神真係睇多一場得一場

最慘係hehe無啦啦又傷左
馬迪又無得抖
盲又得個坐字

話時話盲去左邊 好似好耐冇出過

今場有後備坐
唔放佢去羅馬好慘

福仔後備都冇-,-

你地全部盲撚咗？

bench都冇得佢坐 大米就有

下場歐聯見到佢架喇....應該

上一場同hehe一齊受傷

佢同大米兩個都好慘

Blind係受咗傷 但唔知點解press冇提到佢

盲都受傷

因為無得踢到已經無人記得佢

太耐無出已經無人記得

有冇人知Hamilton 咩料子

摩狗終於肯醒

viu d女好撚樣衰

又係左山右招
dllmch死賤種摩狗。。。

Kimi好能淫wor

美禮

講運程

盲走轉佢名？

屌佢老母搵d好樣d既得唔撚得架
尖沙咀d promoter都正過佢啦

是撚但啦 搭半先轉過去睇聽英文

普巴illness?

mental illness

睇吓佢下年留唔留隊先

上場換出成個感冒童咁
好明顯個腦有問題

梳化中間條女好大波

好似係賽車界撈得幾掂

咁多正選 週中對西維

西波西時間作客西班牙對西維爾

下星期日對車仔

贏唔贏到都成問題
普巴

贏到切柒

輸撚硬 車仔回勇

又要俾基佬突頂爆

右羊將會係一件垃圾

聯賽一定要炒尻軌猁

靜喇

聯賽是撚但啦

左山右馬預咗㗎啦

但屌你老母點解仲有屎波零

麥湯下年會唔會用16號波衫

新卡膠

真係分分鐘有機 daddy講過p仔華西之後決定升佢上一隊唔買人

點解仲有屎波
摩佬用防守球員係咪真係咁硬頸 個時放題又係咁

留力歐聯 屎波下場如無意外bench都無架啦

白Lin第一次踢左中堅
上年佢喺賓菲加係左中堅

賭J一定正選

弱隊殺手盧卡古

Lkk

垃圾都識入波

比波阿古跑差好遠

快到咁呀喂

渣古

Lkk 打機式入波

放地波咪好囉

右腳入

皇牌弱隊射手

zaku

佢追呢d身後 守衛想食佢條線真係好辛苦

下遊殺手

未見過有後衛可以食到佢身位

差d追平

屎波

氣場

屎波係禁區犯夠規未

清新個力場真係唔講得笑
咁樣都唔入

屎波擺隻閪手係倨個位做乜

你老味屎波

史魔寧快D躝啦

都唔明點解佢好少呢d波追 成日要佢背龍停波

佢啲舊毛病真係改唔撚到

躝啦屎波寧

因為隊波run得慢

出mata先有依d 其他人都係大腳

有無人覺得失硬波

因為老豆戰術

點解次次角球都守得咁撚西

防守差到

等睇大巴到完場

屎波係咪咁想輸pk 又手球又禁人

屎波 白lin 右羊，，一定啦

一對中堅都係垃圾黎 零指揮

生得咁撚高仲要日撚日禁住人

以前里奧 維迪真係頂哂

次次頂波唔係禁人就攬人
仆街死啦屌

Smalling果種廢

依個組合依5年都冇人頂替到

里奧維迪有令人放心既感覺
而家就令對面有放心既感覺

俾人禁住打

呢5季全個球壇都冇對中堅得啦

白lin

懦夫

比人圍攻

白lin真係垃鳩圾

白Lin

3個防中都可以失晒中場

感覺到白lin佢要爆喇

白LIN廢撚到

兩個輪住爆

藍白衫曼聯？

麥湯唔掂 完全做唔到轉守為攻個位

用卡神 個中場都係要輸 2分鐘領先 駛唔駛縮到咁呀

成隊波得ddg令人放心

摩狗戰術唔駛你教

3分鐘 1比0 就開始大巴

對面擺明抄熱刺個種壓逼剋制老豆

唔係大巴嘅
係完全運唔到波上去

高普兩世黎

卡神既捕位能力冇哂 睇佢前幾場出場都捕唔到
以前佢強項黎

麥湯唔撚掂 轉守為攻完全做唔到

卡膠d傳送真係好唔同

白lin真係廢到連俾機會都覺得哂氣

咁細緊咪要死全家

呢三個中場拍擋機動力低撚到

肥梳留鬚個樣開始馬達肥西化

白lin啲防守能力有牙盧咁勁

仆街個力場頂得幾耐

好西波

條中場唔撚得呀
機動力太低 一守波三個逗太深

見到佢地啲踢法真係好on9 防反 但反擊0威脅 防反既反擊都係大斬黎
真係好撚野

Hehe 傷定雪？

唔知下半場有冇新仔睇

麥湯做唔到摩狗心目中既野

傷

差d火喉

如果摩迪踢麥湯個位 不得了

咪又係中堅/龍門 一腳斬上去

功能太似？

屌佢成班戇鳩咩
羊禁區出面拎住個波, 班友企係禁區都唔出去右路接應

3個平排

我懷疑佢地唔會練死球 進攻同防守都係

係諗住唔攻定點
成隊波慢到

有幾下係因為麥湯 做唔到轉守為攻 被逼拖慢回後
如果係摩迪 一係靚直線反擊 就算搵唔到位放都可以護住個波 博foul

換天使仲好啦 起碼有彈彈波睇

依吓真係睇吓佢地平時練波練啲乜
成班好似以為羊會即刻再斬咁

馬達好有火，係右邊屌左出聲幾次

希望中場齊人d都繼續打433
而家叫冇辦法之中嘅辦法

對面縮哂中間, 有人走去右路接應就斬得
無人斬企中間托咩

摩佬就係想佢做簡單駁腳 拼勁防守 唔洗佢做太多野

屌你屎波白lin

一對中堅相撞

想睇gif

唔係咁易呀

成個半場俾隊哈xxx㩒住屌

屎波頭先果球禁住人跳頂空氣

唔知以為對緊巴塞比人禁住半場打

d波都鳩比既

訓算 垃圾波

羅美路有無一球斬得岩位

好撚悶

唔知睇緊咩

一開頭入完又要睇西波

真係 好垃圾 完全無form 攻又唔係守又唔係
是但捉11個落場就算 屌你老母哂我時間

講波條友咁撚客氣
咁撚樣都叫近排進攻一般

對面好撚硬淨
山神都係咁比就拍甩

Mctom換啦

都唔係第一場啦

進攻完全冇form, cls

我睇緊下游球隊?

自從左山黎左，進攻衰過之前

對面中鋒 hold 波好過lkk 好撚多

發覺清瘋狂追擊山狗

雖然話冇人用 但係呢個中場組合真係好撚垃圾 睇落好守勢 但係又毫無防守能力 迫搶又冇 成隊照舊0現位

咸美頓幾型棍

錯，係追擊左山，我係有J山9的

馬達打親右
右閘上前就會冇人幫

唔怪得你考車衰咁多次 原來眼有事

原來仲嘈緊左山

屎波條撚樣真係次次頂波隻手都禁落對面度

羊拎完波 傳唔到上前 停低回傳後面 無限loop

求下佢快撚啲收皮

屌你老母你邊撚個呀

有咩好追 你估佢話事打邊邊?
追擊條垃圾摩狗好鳩過啦

睇到燥

真心講到口臭 買個山番黎打左個打法同買人前有撚分別咩 我寧願你收起一個中場 比mata/山狗打CAM好過

痴撚線 球球落到渣古度都係失番轉頭

估都估到摩佬既戰術
70分仲係1 - 0 換入B仔打3後

今時今日睇曼仲會燥

喂喂喂，我係為左山反摩架wo,咬錯人啦

Huddersfield 0-1 Manchester United
58% Ball Possession 42%
8 Goal Attempts 3

山開始灰機

Tom仔狗衝底線
其他人全部企定定
痴撚線

摩氏足球

後場斬上去個波質素差
Lkk預判搶點又差
斬親都失
出個咁既中場組織唔倒上去

屎波個樣就死咁

其實隊友之間走多幾步係咪會死

睇怕都係磨撚到下半場尾段 換人入黎先睇住食

見到對面逼得好似鏝咁好有系統

mata

Mata

咁-6

咁撚樣2-0

右羊

對哈多士都踢到

無越位

馬達依d走位真係好正

西住贏

vr

幾驚又空龍唔入

Mata 又carry進政

羊證明左右都得

兩個左棍都用右腳入波

Var都計啦

垃圾VAR時間

mata我又唔驚

馬迪唔好再hold個波hold咁耐啦

訓算 咁西都2:0

唔計

挑 話越位

唔係吹返轉頭下話, var都盲既咩

唔算

咁都越？屌你老母

西到咁都2-0

Var唔計？

var條線打斜拉呀?

有OFF咩

原來var都係垃圾

有無offside

吹返0-1

條線曲嫁wo

睇電視都睇錯

比你講中

歪既

屌你條線唔撚係直線喎

小畫家黎既

條線唔係直

條線又曲又斜

屌你條線

畫到好似啲人惡搞圖咁

直頭彎嫁wo

VAR 都係戇鳩野

Var厲害厲害

堅on9

屌你用小畫家畫條直線都唔識

條線用小畫家畫?

個畫面打斜左少少，條線你拉直做乜春

越咗1/10個身位

你老母 又越

VAR

反曼條線

最尾個下又可以唔睇呀

俾人反cup摩佬又有野賴

條線真係好似小畫家

馬達比人冤枉

咁事實係冇越

真係唔識睇 點解會彎彎曲曲

一拍埋條禁區線度

條線斜既喂

同禁區條線唔撚平行

同禁區條線唔平行?

西利

呢條咩線黎

on9 平行線都唔識畫

點解啲線唔係同禁區線水平

垃圾var 屌你老母

同禁區條線差咁遠都得

var唔係問題
問題係睇片同畫線果個

咁禁區線同底線會唔會唔平行

呢條線笑到我醒哂

屌你個西假撚到，半大比佢呃尻左

一路怪錯英超球證
以為佢地係盲
原來係弱智先真

唔好理係咪越位先
依場嘅馬迪完全係世界級
個種傳 控 停 真係有邊個夠佢廢？

馬達好耐冇入波
屌你老味var

The offside lines on BT just now look like something from my primary school arts & crafts.

咪係囉 好想見到matabb入波

又要講多次，馬達係做到啲嘢，但係同獌真係格格不入
打邊路冇速度冇身位，9成時間都係廢咗右路
另外羊打埋呢季真係夠，守又冇華咁好，呢幾場啲簡單傳波都成日傳失
呢場中間3個防守上真係形同虛設，哈特下下一腳就傳到最前，之後就靠兩條柒頭中堅頂住

呢張遠角D

反曼線

唔嬲之餘真係笑到仆街

on9

點解條線同禁區唔平行都出得街

viu條友都忍唔住笑咁：喂條線彎彎曲曲既

明黑鳩你 甘點

無埋mata收得皮
今場我覺得mata打得最好

咁度應該仲準

比d 專業好唔好

咪又係唔平行

我覺得馬達打番進中
收起條垃圾馬迪
出多隻右翼
好過睇住馬迪啲世界級用波

睇線條友有冇學過平行線

最撚好笑係畫到馬達仲彎出去 屌你

線應該同禁區頂平衡啊

畫得仲衰過呢d曲線

置頂幅圖啦

我明喎
佢喺點數上係做得最多最好
但係進攻節奏上真係完全唔夾
只可以話，而家隊獌真係太屎，佢做嘅嘢已經算突出
而家右邊山狗又頹撚咗，左邊又馬達
基本上冇一個有速度嘅人去衝擊對面條防線

左右掉撚轉咗
自

冇可能啦今場
對面咁硬仲搵Mata打攻中

唔知你所講既進攻節奏唔夾係點
依家摩佬隊垃圾曼 所謂進攻係後防9斬上去
咁mata又真係唔夾既
不過摩佬呢d垃圾足球 係要出幾個呢d人靠自己
靠摩佬d戰術就降得班啦

冇Mata連進攻都冇
仲講咩進攻節奏

屎波啲小動作好撚黑人憎

上埸球中場插水

Mctom仲未到火喉 呢啲波一定要比到山狗

半場之後繼續西

9斬上去嘅話連山狗都唔夾添
依家進攻係四不像
山好明顯打地面組織配合
但其他人根本打唔到, 除咗Mata
LKK就要人9斬追波

呢場真係好明顯睇得出摩狗完全唔識俾指令隊波點踢

其實有幾下羊右路想直傳打反擊，但係鏡頭一轉，就見到馬達好吃力咁追，最後波皮都掂唔到
仲有一球哈特條友喺馬達面前甩腳，如果果下係福仔，應該迫甩到粒波返嚟，馬達速度慢，畀唔到防守球員壓力

和撚左佢算啦，等摩佬清醒下

出局咪又係踢西波

今場球入波已經說明到應該點攻
之後打返9斬真係令人摸不著頭腦

下半有冇過過半場

屌你防反就係要呢啲

帶到Kick吓Kick吓
幾驚唔入

第2球又係直線比渣古爆
知道點攻未牙傻西摩

Lkk 又黎打機入球！！

lkk真係唔做支點好好多

做乜走撚哂落去慶祝, 捧杯咩

Lkk呢下跑

渣古今日把握力咩事

係反擊呀

LKK屈到

仲有班人屌lkk

終於識入單刀

嘩屌講完入波

一早話lkk 係要追反擊波係最掂

搞咩撚到做咁多支點

比佢帶一陣個波差好遠

做咩咁多人衝左落黎

對廢隊就勁

出天使好嗎

根本係愛記佢都係咁踢

只係摩佬同反lkk係要佢做支點控波

對強隊都多呢啲防反佢唔會差既

佢撻得著就真係坦克黎
唔好要佢做轟炸機啦屌

越位果兩球計唔計射門
4球射門入哂

lkk可唔可以控好d....

羊呢幾場真係

係交啱波比渣古
9斬咗比佢set都冇效果
今場兩個地面波就兩球
知道點攻未呀傻西摩？

山齊士個直線傳球仲直過var條線

wtf young

放心
打強隊都係用佢做支點

山神球助攻係靚仔既 都怕LKK唔入

上半場明顯山狗俾摩狗限死喺左邊邊線
下半場放生返佢即刻唔同晒

今場摩佬係咪講明唔係反擊唔俾攻
擺明練反擊咁

無錯，要防反
地面進攻？不了

反擊都可以地波去

兩個反撃都係地面進攻

不知不覺 lkk 21球了

山狗同LKK幾夾

馬仔天使新仔熱身

三個中場其實明顯撞晒位
3個入面得麥湯係前少少，搞到中後場縮到勁後

山神d轉身真係好正
重心低一轉就去得

好想睇angel

哈多士散散地咁

Matic又唔比卡神
卡神都攤哂手要波

今場波最好係lkk同shaw shaw今場啲意識好好

第二球終於有啲似翻以前摩防反既影子

個var 執番好條線啦wo

都係唔岩既條線

山狗啲直線

盡晒力嫁啦
曲線張圖俾人笑成世都似

呢下真心屌 都空撚哂仲要hold死個波

之後佢傳後，對垃圾中堅比人迫到傻

佢今場好似普巴上身咁款
明明空晒嘅波佢都要hold到有人迫先做下一步

今場LKK啲走位走得好好
加埋山唔妹一見到就傳

lkk食屎啦 空撚晒左腳唔射

梳今日係咁推失

一肯逼翻對面即刻收翻皮

屎波啲動作真係好核突

馬仔

頭先張小畫家圖係咪 var出唔切 自己畫住先

如果要計隻手
係咪要計埋防守球員隻手

咸美頓係咩類型既中場?

其實山狗岩岩踢右邊咪踢得幾好
有反擊
唔撚該就試下左馬右山啦摩狗

馬迪係咪同馬仔嘈

馬仔馬迪互屌

今日要馬迪踢左邊八號位真係玩死佢

VAR =
Very Average Referee

渣古賣弄腳法 笑死我

俾馬迪抖下啦

超級大傻仔

扭完一輪好撚勁之後是是但但交出去

拜耶 湯美麗
到底點譯出黎

哈多士個教頭，成個高普咁

佢之前真係高普拍檔嚟

西住嬴都好啦

隊友都無人走空support

真係好似

都係

當拖時間姐, 都無乜心去攻

等睇R聯輸波

餅餅，恭喜發財

大家咁話
真係發左唔少新年財

拜耶終於出得返

癡線19射對5射

卡膠下半場真係教馬迪點樣用個波

我仲以為對big6

拜爺真係好勁 d tackle 準到
又有火 有佢唔洗睇細緊d閪波

咪睇少果5射, 有4次入左龍架

希望健健康康踢到季尾, 唔想再見到屎波落場

平時係咁就好 依d情況成季都唔個會唔會出現兩次

佢搭鐘/大佬河都ok

今場既表現要守前4其實唔樂觀

車阿鏝猁全部未打
上面有4分算贏

今年成日都西住贏架啦

獌後面3粒炸彈點搞
拜利冇傷冇病搭住是但一個都ok
但係2粒一齊出真係屌老母都唔掂

我唔望咁多，和晒算啦

又比魔狗 鳩下鳩下咁贏
有撚排都唔洗走

lin達路夫仲係好伏

對雲爺爺應該有機3分
其他諗唔到邊場搶到分

猁要作客我地同車，打和佢慘過我地啦

利專殺強隊

聯賽同我地對3次，3次都和晒

哇, 越哂位

有時真係忍唔住笑

Mom
Lkk 屎波 mctom
我揀mctom算

Lkk今場算係咁 做左要做既野

Mctom表現點mom
輪到shaw都未輪到佢啦

仲諗住有高美斯睇下

LKK

嬴得2球唔會啦, 俾人屌入一球又平安鐘

FA Cup quarter-final draw:

Manchester United vs Brighton

#mufc

Sheff Wed or Swansea v Rochdale or Spurs
Man Utd v Brighton
Leicester v Chelsea
Wigan or Man City v Southampton

靚抽 重要主場

最緊要主場

Scholes on his comeback: “We were playing City away. Sir Alex said just come to the Lowry hotel, sit on the staff table, don’t say a word. I get to the ground the next day. We’re in the dressing room, my shirt’s there, he announced it, he said Scholesy’s back.” #mufc

好型

有冇咁撚霸氣

阿sir真係好鍾意史高斯
我覺得史高斯直情係佢一生最鍾意既球員

由史高斯轉打cmf開始 成個曼聯盛世個打法就一直圍繞住佢黎踢 真正既核心

史高斯俾球迷underrate得太多 可能唔鐘意玩咁多場外野

佢話過曼聯咁多年黎得4個world class 史高斯正係其中一個

冇睇場波，想知張var圖係咪真嘅？

難得見正lkk入單刀，仲要兩球

依球羊超勁...

覺得沒左中場兩個妹妹，流暢好多。

"I don't know, and honestly I don't care."
– Jose Mourinho on the severity of Paul Pogba's injury.

Bayer Leverkusen revelation Leon Bailey qualifies for England and could be shock call-up for 2018 World Cup

EXCLUSIVE: The Manchester United and Liverpool target is eligible to play for the Three Lions through two of his grand-parents

England could be set for a late World Cup boost – thanks to Bayer Leverkusen hot-shot Leon Bailey.

The shock revelation could give boss Gareth Southgate a massive shot-in-the-arm going into the finals in Russia in three months' time.

The Football Association are aware that the Jamaican-born frontman qualifies for the Three Lions – two of his grand-parents hold British passports.

And Bailey – who has been scouted extensively by Manchester United, Liverpool and Spurs – is on the radar of England's recruitment team.

Bailey has netted 10 times for Leverkusen this season (Image: EPA-EFE/ REX/Shutterstock)

Bailey was born in Jamaica but hasn't played for their senior team yet (Image: REUTERS)
The 22-year-old is eligible to play for a number of countries. He has played for Jamaica's Under-23 team and could also represent Belgium and Malta.

In public, he has yet to decide which country to pledge his allegiance to.

However, sources close to his team have said it would be 'hard for him to turn down' the chance if Gareth Southgate made an official approach.

Bailey could be a shock call-up for Gareth Southgate (Image: REX/Shutterstock)
Mirror Football react to World Cup 2018 draw
At the moment, neither side has shown their hand but Bailey, whose fee would be upwards of £75m in the current market, would certainly offer a realistic option, particularly up front.

England have a rich history of using players with Jamaican links dating back to John Barnes who was born on the Caribbean island but went on to become a legend for his adopted country.

Lkk入嗰兩球完美體現坦克車屬性

對面英超下遊唔計
今場足總黎唔計

清新氣場世界第一

但球員同行識貨，冇人唔認同佢係世界一級

英撚為左就雙特放棄史高斯咁滯

Bailly ig story

老實講，唔覺

呢個掂
琴日睇佢踢
有速度 有射術 同埋用腦

妹妹其實咩事
無留意一排

其實我覺得佢又唔係真係打得好差, 睇今場就知,
冇左佢對下遊都五對十九射
但係佢個精神面貌就真係有啲差

西撚到阿媽都唔認得
傳親都斷連運個波上前場都難

馬後炮名不虛傳

有無睇場波架

琴晚成條中場好似同中堅無分別

運波比波都係靠馬達、山神

鈀黎場波d球員名全部印殘體字

終於見到佢呢d入波

禽晚個var如果係吹左對面入波
公海暴動都似

邊個仲J 3個白人中場

根本佢就係專精lee類波，愛記都係靠lee招
係唔明摩佬之前係要佢做支點、控球

前鋒有好多用法，唔係高就一定要做支點

最大問題係條友牛高馬大 頂親波都要㩒鳩人借力

爆炸都改到呢啲小動作
得呢條廢柴咁撚鳩

條垃圾琴晚禁區仲舉高手擋波

佢伊巴都拎來咁用喇

上場禁區邊落腳走甩球12碼都唔醒水
仲要插水搞到輸埋
今場都仲戇鳩鳩咁

史波守波就驚佢用手啦

腳同手甚至個腦都唔掂, 自己引咎辭職啦

今場無妹同Hehe
成隊波柒到連運波都運唔到
如果正選嗰嗰係MK唔係山狗 應該和或者輸埋

認同
最少要有hehe. carrick斷好多,走動少,老鳥
pogba就等賣算啦,太大脾氣啦,幾好波都無用
套番100m買到個好過佢家啦

琴晚個中場排陣係打唔到 卡神係逗底分波 馬迪角色差唔多 重疊左 mctom暫時都係唔知佢係咩定位 呢個中場組合比人打快又追唔番 中場冇hehe就冇乜迫搶能力 冇妹妹又冇人運球推進

過年都不忘準時叫春

睇卡神交波其實都叫ok 至少應彈就即彈 唔似緊馬迪由朝拖到晚 但係好明顯太老太慢

係
之前車仔溫馬迪派牌爭d降班

場波個中場比人圍屌，完全逼搶唔到 覺得差個丹比利

老豆講咗前一日練波都重練緊
妹 麥湯
馬迪

但朝早醫生話妹唔打得
就格硬推馬迪打八號位 後面出卡膠頂六號位
所以馬迪打得唔好我接受
但其實會唔會考慮出Lin打八號位好過呢 又或者放返馬達落中場
都明點解唔可以放馬仔正選 因為如果佢正選埋 落後緊換都無得換

佢得住個身位Hold ball再Simple pass可以
但靠佢造波我情願睇Lin
起碼可以帶生個波

睇死摩佬要留lin同馬仔對西維爾

摩狗躝未?

var

個VAR仲衰撚過賽馬慢鏡

唔計領隊打法，球員本身都好不利後場傳控組織

1. 史波零 - 當個波炸彈，唔駛多講

2. 華西/羊/shaw - 都唔係善於傳生個波嘅人，尤其華/羊，踢下游翼出身，個sense係一係回後（比龍/中堅），一係向前衝（今季華西連向前衝都唔識），決乏同中場互動能力

3. 中場：馬迪/pogba/費難/Carrick
馬迪/pogba/Carrick速度+機動力不夠高（雖然pogba算快，但係佢太種意上腳）
馬迪/pogba/費難現位幫波+one touch能力不足
原本hehe可以補足上面速度／機動力／現位幫波／one touch, 但今季佢個態唔掂

所以今季末兩閘+中中必買
華羊下年唔退做後備, 我地冇運行

但昨晚中場打得最好係馬廸，不過只限防守方面
幫白lin包唔少波！！

睇完精華屎波上半場又犯球on99手球 唔係有心但伸隻手出嚟做乜

你又clean sheet

冇馬因為死都要比山打左

he小兒麻痺的

佢未生仔架-,-

隻閪手斬左佢就最好

而家白Lin好過佢

其實白LIN第一季算係咁, 係有D甩漏有得教
屎波直頭無得救

盧卡古目前的入球數等於莫拉達與拿卡錫迪的總和，莫拉達目前為止攻入12球，拿卡錫迪僅有9球入賬。

水貨都多過隔離兩件加埋

下 佢有入咁多咩

白lin識用下波 防守廢

琴晚明顯踢防反啦
仲喺度講中場傳唔上

每球都係搵LKK做支點
回俾山狗/馬達
自己即刻轉身跑
第一時間波一定傳身後
根本就唔會停喺中場
陣型其實係703

而結果都證明戰術成功
踢到對面兩閘換哂、中堅攰到pk
下半場入球就係黎自7個後衛引到對面過哂半場
入哂主攻mode
一球身後就食哂塵
daddy又贏

21球 6助攻啊，近年黎好似無人完季過30球

開季個時對弱隊場場都8x分鐘入一粒拎尾彩 =.=

右翼長期冇人

但琴晚d防守都係尻尻地，只係人地把握唔好

清新力場真係唔講得笑

昨晚有樣野好，渣古經常都拉右邊

對哈多士都要打防反
有冇廢到咁

好彩既係季初lkk入唔少
近4個月聯賽其實一個月一球左右

柒下柒下真係唔覺佢入咁多
英超12球 歐聯6場4球 足總杯3場4球
仲有1球超級杯

無話廢唔廢
但防反先最需要有人運/一腳傳到個波上去
戰術成功係因為兩分鐘入波
如果零比零比對方咁壓法
依條防線遲早派膠
好彩白Lin真心有進步 除左上半場球甩波

最主要佢無傷

好老實 贏左當然係好事
但成隊波近排真係dup得好緊要
得零星一兩個叫有d態
再咁落去真係好危險

而且lkk打得幾柒 摩佬都一定用佢打正選
拿卡 莫拉個d會放下後備

睇返英超
達子 1551分鍾 入10球 平均155分鍾1球
拿卡1821分鍾入9球 平均202分鍾1球
lkk 2251分鍾入12球 平均188分鍾1球

全部比賽計lkk打左3000分鍾 另外兩個都係2000分鍾左右

峇里島劉明

馬後炮睇返買唔到達子買LKK都唔算差, 達子個背傷真係死症
係條黑鳩樣衰D

過年去好撚貴, 有米男神

不過可能唔係摩佬教 lkk可能唔會咁垃圾
摩佬既戰術放大晒lkk既缺點

叫佢企中間做支點控波真係死得,
踢佢打邊出波仲好, 控得鳩都仲有位修正返

成日形住LKK單刀緊都控甩波

老豆係都要過年去
機票佢既 食宿我既
屌你老母成街都呃錢既呢到

有矛人5月飛巴黎

旅遊區預左啦
仲要過年, 對口對面都係香港人

找換店當你面數錢果時掃錢落暗櫃
比我睇到
當面同佢開年

又屌女

正前無問題
但一定唔係高波支點

成班賊咁

Lee 樣野主因我覺得係摩佬 要用左山，
搞亂晒隊波用開既戰行，昨晚換走左山之後
後備入黎既lin同左馬都唔錯！！

贏一場又轉哂口風既, 曼聯個問題唔係防反, 係主攻

琴晚係足總, 唔知對手對盃賽心態, 而且好早階段入左粒, 迫住對手進攻, 我地好多空位防反, 比班跑狗去

但英超19隊有一半以上對曼聯都泊大巴
一要打陣地, 成隊波就塞哂中間, 配合又不足,
調返轉比D 弱隊打防反
頻頻失分

確定唔係曼聯泊大巴？

無轉, 一樣係屌緊進攻廢
禽晚球4打2反擊真係睇到嘔血

禽晚果場真係典型大巴, 放個波俾對面攻等反擊

珍

琴晚有樣野正既係用番433，渣古活動空間大左
唔再一定要佢做支點頂波，比佢用坦克車跑身後波

不過進攻一樣係垃圾，只係把握到少有既反擊而贏

中場3個都係中堅黎

費蛇7後防陣

SEE TG

原來陳晚viutv有球員生肖分析

達叔😂😂

有，山狗屬龍今年事非多

普巴係真傷定點

渣古打右好過

病

底線傳底

去紅藍招牌個間連鎖穩陣啲
有冇食mushroom

其實有11球係9月前入 所以lkk表現其實未算穩定 對強隊仍然未能夠依賴佢入波 所以佢黎到希望佢真係keep住進步 唔再係拖肥果陣咁簡單

咁講可能會比人屌
不過屎波除左成日多小動作同唔識用波之外
其實佢包唔少波同瓦解對面唔少傳中攻勢

Yes其實佢防守唔算真係好廢 但兩三場就自爆一次

但係成鳩日自爆呢

其實點解馬達嗰球拉係線唔係同禁區線平衡

摩佬快手架空妹妹啦
唔想比佢整死更衣室

手球推人已經夠輸返晒啦

ok 屌得

下場對車都唔知俾人炒幾多粒
豬腦勁撚到

乜原來咁快對軌

一直唔明點解爺爺擺豬腦後備..甚至依家賣埋

新人留名

唔賣豬腦點有奧巴美羊

周中對西維爾 星期日就主場對車

豬腦其實應該都岩獌踢

豬腦依種真正支點愈黎愈少啦
新一代有邊個

阿傾

點解新年可以咁悶
2日都係屋企冇出街

3日

太多人 而家先出去食飯

Fit哂啦直頭 鳩斬頂波

得今日冇出街

拜哂年無野做，d fd又拜緊年無去玩
出街行d舖又未開

但豬腦好似都唔係叻用頭
頂波果個應該摸奶 點解2個好似倒轉左咁

初一 團拜完 睇午夜場就冇野做
明晚先跑返步 星期日街馬

有冇返大陸

依家佢返完都唔會同人講

點解

準備又返入去

有撚排你涯 3十幾年

上兩個禮拜踢波整親腳開始到而家係香港

好想踢波

唉 我好撚廢
屋企人送完我上車我就眼濕濕
好撚掛住屋企人同女朋友
其實如果唔放幾日假可能無咩野

留學幾年咩

所以咪話好廢

仲有一半好快過je

俾心機啦 出到嚟仲要日日諗點轉職

鐵飯碗唔使驚啦

普巴病到歐聯都可能唔出

周薪病 簽36萬一周 就藥到病除

應該用獎金形式出俾佢

底薪10萬, 每次入波助攻+5萬
紅牌扣返10萬

有冠軍有獎金

派左西位
走唔到就一世

穩穩定定福利又好, 點好過出面浮下浮下啦

最前線好惡做 涯幾年搵個靚位哩埋啦

執過幾多條魚

我rc好撚廢

無一百都幾十 但已經唔洗再執
我連前臂擋格都fail啦

好撚驚rc 成日比阿sir屌
d 動作差少少都fail

好撚易 擺門科
休息多d好過 入面教你既野完全唔會係出面用得著 亦都好快會忘記哂

轉其他政府工啊 個個星期五都要留意

ViuTV班女淫能到

雖然好撚多加操 但我成日渣流灘
所以其實都休息幾撚多
我自己未入班之前操得仲甘
食野又食多左 重過入班之前3kg

Romelu Lukaku (2017/18 so far)

TOTAL
Apps: 38
Goals 21

LEAGUE
Apps: 26
Goals: 12

EUROPE
Apps: 7
Goals: 5

CUPS
Apps: 5
Goals: 4

PC呢份閪工唔撚好做啦
除非你真係好有使命感
人工高果少少
個朵臭哂 受盡社會白眼
工作性質辛苦 d更又閪
我果邊d rank & file爽好撚多

其實想轉消防
不過人工真係低一截

艾達維特好廢

讀得書少係少d選擇嫁啦

熱狗打低組別都暴力足球

曼區j緊㗎

同我曼一樣 對甲組仔都踢閪波

熱狗如果出傾應該456左
路蘭迪差勁遠

熱狗爭d俾人收皮

真係趁未撚正式入行/入行尚淺試下其他好過，呢份工堅on9 寫、做撚到你

路蘭迪係射術差 但背龍做支點勁過渣古好多

連甲組條防線都逼得前過我曼

有冇得轉去揸警車

賤種熱笑到我😂😂😂

son 唔起腳姐
幾次留晒空位俾佢去到禁區頂

換kane出黎反cup

熱狗

熱狗渣ga

又要靠阿傾

有得靠我都想曼聯有得靠

熱狗踢到造波咁既樣

我又唔覺個朵臭wo
基本上係兩登仔先咁憎d 警察
出到去咪人見到警察咪又係淆哂底, 而且好多警察都無乜野

全職渣車係果d無慾無求，完全唔想升職既先會諗，同埋渣車係極好做，除左駕駛之外咩都唔洗理，所以要有一定年資加上識人先做到 基本係十年service以上

fb交通群組、加埋後生果堆...個朵其實真係越來越臭

上網打幾隻字有幾難, 有得衝咪又係狗衝
請人咪又係一大堆人去見

之前聽過好似話退役飛虎可以優先揀做渣警車

完全唔係 出黎做野你就知識人好過識字 再加上force舊制地方 好快你就知

可能我真係蒲得兩登/fb太多

幾時都係識人好過識字

連甲組仔防守都逼得緊過我曼

兩登既野睇完笑下就算啦

到依家都覺得買lucas好過山神
依家曼或者應該話摩佬 係需要一個執行戰術嘅球員
你買山神 又要為左佢 重新適應一個新的系統

只少lucas補到右翼 名氣唔高 但實力一定有

Agger
好過買多個球霸 仲要搞到而家咁

熱狗班正選出返哂

頂唔住了

屌

Kane again

League 中下游泊巴士曼聯大多焗住陣地戰攻LKK無咩空間 控傳容易斷
盃賽 其他隊反而多d同你輪流攻 LKK反而多d空間

其實 因為盃賽仲未對強隊

熱黑哨

VAR死撚左去邊

冇var？

重賽
對我曼都係好事

羊俾VAR秋後算賬
但估ali無事

toby assist

爽 依場好睇

2-2！！！